朱瑟里諾：台灣總統有生命危險

12.-台湾では、彼は危険にさらされたままであり、大統領は生命の危険にさらされており、嵐の可能性が国を襲う可能性があります。

一定要燈

朱西博士

我信喎
中共又唔敢明刀明槍打
咪出啲嗱咋招

係咪又係遲早死嗰啲fd

應該係講下任台灣總統

蔡英文任內唔會被武統

不過下任總統就高危啦

唔應該用統呢個字

應該用侵

支那是侵略台灣

預言家日報